一人一個兄弟姊妹細個果陣做過嘅仆街嘢

同我爭睇咩台 然後收埋咗個電視搖控

自己 :
向住個妹既枕頭放屁
可惜我妹唔知
少一份快感

我妹 :
深夜趁我去廁所時，模仿我平時瞓覺既姿勢扮鬼嚇我
我以為見到另一個我
我真係嚇到大叫

屙完尿唔沖廁

利伸：我連屙屎都唔沖，以牙還牙

如果我係你個妹 實會追砍你

咁成屋咪俾你哋整臭曬

幼稚園個陣趕我出門口 關咗道閘由我自己係出面唔俾我入屋 喊到我仆街